民主黨，係時候要全滅

成班為左人工就留係垃圾會

就嚟加入共產黨做第九大民主黨派 驚閪咩

次次最後都含淚既啦
咩對準政權

無二百萬市民上街，靠黃big雲？